入黎講下自己負債幾多 B-)

我先
差銀行約400萬
街數 0

冇人有負債

學費10萬到
卡數 6 7萬

廿萬

個個月還min pay?

卡數一萬五
因為有錢都放晒係期貨戶口

點爭？

按揭？

正常人邊有可能爭咁多卡數
你話得閒分期付款就話啫

樓按 負債30年

咁你爭廿萬係學費？

零借錢嘅全部都係On9

係

學債約10萬

40 萬

洗人地D錢先係叻仔

2球7 當租樓

4百萬
爭我兩老養育之恩

差同學40蚊飯錢

人地差我錢 幾千蚊

老豆爭我三千

260萬重有28年

突然覺得自己仲爭4萬9, 還左一大半已經好好

之前欠百幾萬，而家0，得果幾千蚊卡數

你個名

1000萬左右便

係 其實樓奴個個爭銀行幾球野 係永遠負債

唔識運用負債先on9

D息好甘呀

啲人低息時按左層樓去投資
回報率有5%都賺3%啦

好明顯睇中你第二個字

借得錢九成都係On9，點會識用錢
見證過大撚把人當債務重組係救星，點知自己忍唔到手又出去借過真係抵撚死

越有錢先明個有遊戲玩法
大學畢業頭幾年頂盡搵30萬/
用低息LOAN借多幾十萬股票收息/做小生意
增加cash flow

P.S 差銀行7十幾萬
有正職,有間公司仔RUN緊,係泰國有個單位收租
銀行打黎息口岩會再借

騰訊都會借錢wo

屌！你唔好話美國都會借錢？

邊有人會明cash flow
正係知借錢就係on9
所以呢世都係窮人

1萬

暫時4萬幾學費，黎緊yr4再借多2萬，反正分10年還

巴打買樓肯定係full pay

借咗好似你地咁識洗錢咪醒目囉

不過借咗錢唔係走去做生意，自己拎去洗嘅On9就一定多過做生意

所以咪話窮人唔明借錢既意義

借多啲 可以分15年還

屋企人幫我交學費，但都係學資處借錢。
分15年慢慢還，一個月都係6百幾

3百萬

其實讀u係咪好多人有學債？

窮撚唔借錢點讀